突發 2019最新港鐵路線圖

好好笑呀哈哈哈

高鐵有開 應該俾返佢